發現前面鳩up,再係後面加句6月9一齊上街就好多正皮

約定6月9一齊上街

約定大家10號返工